「突發」要人啊！！！今次學生做咗咁多嘢 你地唔係唔支持學生啊嘛

Repost
學生哥喺學校搞連儂牆
又罷課 又開學禮嗌口號 又面對啲藍屍教畜
你地唔係唔幫手呀

各位街坊朝早
早啲起身落街食早餐
保護下啲學生
費事比狗咬

各區都有唔同人鏈活動
各位校友係時候探下啲師弟師妹
又可以拖吓手仔

學生九月九 一齊手拖手

學生九月九 一齊手拖手

學生九月九 一齊手拖手

學生今次出左咁多力
你地唔係唔幫佢地呀？
學生你地都要嚟幫手啊

學生校友assemble ！！！

幫手推上熱門

推

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

9/9 學生手拖手

有人要餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀

光 復 香 港 時 代 革 命
五 大 訴 求 缺 一 不 可